25萬紫荊黨員……

係咪方便大家成個list 25萬人submit去美國同歐盟再加北約同五眼？

兩萬芫荽黨黨員 加油呀芫荽黨 要後追！！！！！！！！！！